[等挑機］玉子將軍漢堡係本年最正出品

只論m記

好咸

黃金脆薯牛堡仲好食

鐘意上年個澳式芝蛋多啲 希望今年出番

聽日出

蝦堡完美屌打

三文魚堡冇得輸

食蝦堡無蝦味，
不如食魚柳bell

食佢係為左塊著餅

如果比mos burger 黑醋雞堡呢

屎包正好多wo

戒左牛無得食